鄭松泰: 「香港獨立」會抹殺香港既有優勢

佢今次錯唔哂?

新式民主運動，又可以玩多30年

公眾係白痴

繼續課金

佢下屆唔駛選

直頭政治生涯玩撚完啦

未必, 因為公眾係白痴

正宗仆街仔

修憲派又黐教主熱狗撚有人識憲法

香港嘅所謂優勢都只不過係作為中国同外界嘅溝通渠道啫

支共獨裁政權穩固>聯同香港政府cap庫房水
或者當上海做到香港嘅嘢>香港玩完

支共走向民主化>埋西方堆>香港失去優勢

咁睇嚟都係長痛同短痛嘅分別啫

歸順之鋒

在線人數每秒都修

越偏越溫和
最後唔知會唔會變到中間超人之流

熱普城唔係不嬲都唔支持獨咩

幾有point 錯唔哂
預撚左比人話我5毛

直視暴之根源，別為義人傷悲

你地只不過係課金俾我既契弟

要溫和洗撚投你

清咗港共政權依一大舊瘀血，香港只會更上一層樓

咁似民建聯講嗰啲共享經濟成果嘅，
個優勢基層有份享受就唔會有人反政府啦

真心想知當日為港獨而撐熱狗既人，今日個心點諗

忍唔住笑+1

夾定口供先啦
國師之前先話佢地套永續基本法就係變相港獨

根本對支那嚟講香港有更大自治已經係港獨啦
你要就支那嘅，就已經唔可以自治
根本就反自治

公眾係白痴
知唔知點解支那會整基本法出嚟？
就係為咗授權自己最大權力去控制香港
你地所指嘅「漏洞」根本就係支那要嘅嘢
所以佢先可以控制香港
畀你香港修改基本法「漏洞」，咪同冇得控制香港冇分別囉。噉佢做咩要收你做自己地方呀？

之鋒唔係自決派咩

乜唔係話熱普城散BAND之後就唔再講永續基本法咩

依家又搬龍門搵另一個藉口解釋

放棄熱狗啦

我只係想問一樣野

中共會比你咁做?

A隊民建聯
B隊民主黨
C隊熱狗

一直屌佢地永續嘅原因都係依個之嘛
支那會畀「優勢」香港係因為香港係佢控制到嘅地方，啲錢又可當回流返自己到
依家有on9話要香港可以自治唔益支那，人地支那做咩仲要畀「優勢」你？
根本一啲邏輯都冇，要keep「優勢」就一定要付出，支那要嘅係香港嘅控制權

但係之後又成人屌柒港獨老母

我只係好現實咁諗
如果香港真係可以自己決定所有野
早就已經雙真普選啦
仲洗而家係度叫春咩
現實就係我地要中共同意

呢條撚樣